IU並不是典型的美人，但卻總有一種元氣滿滿的魅力啊！

李知恩，藝名IU，1993年5月16日出生於韓國首爾特別市，韓國女歌手、演員、主持人。2008年9月，在Mnet音樂節目《M! Countdown》中演唱歌曲《迷兒》，正式出道；隨後發行首張迷你專輯《Lost And Found》小小的好可愛！

2007年10月，她通過了LOEN Entertainment的試鏡，開始為期10個月的練習生生活，在此期間得到了夏東均等不少音樂人的幫助，也是很辛苦的！

後來，她憑借可愛的風格很快獲得了歡迎，隨後推出的《好日子》、《嘮叨》等歌曲讓她迎來了演藝事業的高峰，她的歌唱實力雄厚，其“3段高音”更是為人稱道，好喜歡她！

李知恩長得清新甜美，有著一身鄰家少女的氣質，但在音樂上卻表現強勁，她的聲音干淨、透明，教人動容，既有偶像歌手的外表也有實力歌手的天分，美不美？

十個韓妹十個整

g

臭g

依家見到topic寫IU就諗起唔戴Bra
即係見到topic寫雞扒妹就諗起屎忽一鳩樣...

一句講哂Gfable 佢應該算係整得算小個D

屌你老母

我靜係諗起新世界

有陣動物發情嘅淫氣

叫我？